---
title: "mana obeng?"
date: "2005-06-02T20:00:00+07:00"
---

quote:

> Malam tadi gw di tefon nyokap, dia minta gw buat ke kostan adek gw,
> dia mo pindahan besok. gw bilang 'iya'.

Pagi pagi dah kedenger suara sms, bunyinya gak tidit.. tidit.. karena
itu suara pager (tidit.. tidit.. pagerku berbunyi.. tidit.. tidit..),
isinya: "rie mo bisa ke kostan rani gak? bant7uin bongkar2", bales:
"bisa ini juga gi siap2".

Sebenernya gak langsung berangkat, tapi sempet makan mie dulu di jalan.

Ada yg aneh, jalan Dipati Ukur koq macet banget gak kek biasanya. Kalo
pun macet gak semacet ini, sampe2 angkot yang gw naekin muter jalannya.
Akhirnya sampe juga di kostan adek, langsung di sodorin makan nasi
padang :D 'nyam2'.

Di sana bantu2 bongkar risbang (bhs. sunda, bhs indo: ranjang). dan
lemari, mayan berat, tapi gak terlalu, yang capek: pas buka kabel,
soalna dah nempel, keknya terlalu panas hingga plastiknya meleleh.
Ranjangnya gak jadi di bongkar, soalna gak ada obeng buat buka. obeng
yang mata 6.

btw, blogshares makin rame aja :) selamat bergabung bloggers indonesia
di milis id-blogshares :) huhuhuhu...
